一個月前，日日有機會比你高J TSLA你唔識追，一個月後，有TSM日日FREE MONEY你都係唔識追。

一個月前TSLA由900 1000 1100 1200 1300 1400日日爆升你唔識追，
好啦去到1700先識追，唔緊要，跌完一個禮拜都上番1700比你平倉走人，
就有班牙刷刷淡友出嚟認叻話：
「哎呀我一早叫左人唔好追TSLA架啦傻散 1700你先嚟高Ｊ」
一個月後既今日，TSM日日爆升你又唔識追，
已經預計到AMD出埋業續我地TSM變龍頭火箭直升100冇回頭，
之後爆升到120回調少少落番110就會有班傻淡出嚟認叻話叫左人唔好高追
一個月前TSLA由900 1000 1100 1200 1300 1400日日爆升你唔識追，
今個月TSM由50 60 70去到而家80準備直飛100你都唔識追，
下個月後你又錯過下一隻FREE MONEY。

屌你老母又燈 燈你老母

56蚊買左啊 咪燈啦

係吖係吖開個po就會冧
做人唔好咁撚迷信啦

這就是連燈仔
Just like me